小妹我開左個 youtube 青樓

一齊支持吓

純愛，少女向

唔係偷
係edit

唔益c9

睇黎大家都係鍾意白淨妹妹

吔屎啦, 偷人地片, 剪少少, 改埋啲鳩名引人入去提升點擊率搵錢[fuck]

#4Plue•5 日前
我主力做copyright野，驚比連登仔report

做youtuber月入三萬以上，你問我盡答

我剪黎比大家開心吓ga ja 做乜話我

佢地眼紅咋嘛。

想問你有無比人copyright claim過？

通常youtube 會auto detect 到
strike 有
claim 冇

咁都幾好，可能好彩。可能版權方隻眼開隻眼閉。
有無預自己比人copyright claim，三次就bam，bam左重新起過好撚煩

claim 好似三個月會過期?
最多抖三個月

係，但係有時d版權撚會連續claim幾個，未必反應得切。

而且三個月無收入都幾係野。

其實講到尾都係唔做爛頭卒
查吓段片多唔多人用
最好搵啲生存一年以上既footage

學到野
我自己只剪打機片，通常會問gamer拎授權所以copyright無咁嚴
你做電影，我覺得好容易比人斷米路，應該諗定後路開多十幾個分身

樓主用咩電腦剪片，本身部腦都幾年前砌落，如果想剪片買部macbook好冇，推薦咩model

剪片一定用雙 mon
叫人出條剪片機 list 比你